# README #

Тестовое задание:

«Реализуйте систему для показа презентаций. Подумайте над тем, как реализовать переключение слайдов, навигацию. Предусмотрите возможность размещения нескольких презентаций на одной странице. Рекомендуется использование jQuery. Код необходимо разместить на одном из специализированных хранилищ: GitHub, Bitbucket, code.google.com etc.»